［還拖］紐時：華府正加緊研究 驅逐在美中國媒體僱員 央視被重點審視

應該驅逐晒佢
係強國嘅美國記者 去哂台灣
證明習總仲倒退過鄧小平江澤民

驅逐共官家人仲有用啦

中共一定攬炒香港

好呀

等美國中止香港特殊地位